1983年，周星馳一本正經介紹電腦!!!!!!!!!!!!!!!!

3D printer咁樣既2D printer

結果電腦成為左連登仔一無得玩就想跳樓既野

包食飯，車馬

喜感呢樣嘢真係天生

三十年前要買部電腦黎淨係計下體重金錢

科技真係一日千里

果陣已經有輕觸式電腦咁犀利😨

2800美金

唔係用 printer 係用 plotter，真係 plot 到天光
呢部 plotter 細個見過，唔記得邊個牌子

好似之前有條片喺中國鄉下拍
有兩個人喺到搞笑賣電單車嗰段咁
咩大種牌電單車

Touch Mon